天水圍25歲女手機App交友被姦 重案組拉色魔

【14:17更新】重案組今晨在天水圍拘捕涉強姦的29歲男子。

一名25歲女子早前結識一名中國籍男子後，昨日於天水圍天瑞路一單位懷疑被他強姦，於是在晚上7時許報警。她被送往屯門醫院查。涉案色魔年約20歲，蓄黑短髮，中等身材，案件暫列強姦，交元朗警區重案組跟進。

消息稱，女事主無業，早前透過手機App交友網，認識姓林（29歲）男子，兩人其後在WeChat 聊天傾談，直至昨晚，女事主應邀到林位於天恩邨的寓所，其間有人露出狼相，女事主慘遭對方強姦，她受辱後向住在天水圍的友人訴苦，並報警求助。元朗重案組接手案件後，今晨掩至林的寓所，將他拘捕帶署續查。

到底係20定29

勞資糾紛

香港記者就快追上台灣

好人好姐用WE7識人
仲去人屋企
仲成25歲人

色魔會唔會又吊頸自殺

識咗個29歲 之後俾個20歲嘅人強姦

其實條女都肯上你屋企，你肯溝多排佢一定自願比隻豬你啦

正常交友點會第一次見就叫你上屋企呀
有d智商都唔會應承上人屋企啦

年約20歲
但實際29歲

男: 不如上我屋企睇碟咯?
女: 你住邊架?
男: 柏慧豪庭個頭囉
女: (心諗:私樓仔 ) 好呀!
行咁過去中.................
女: 咦. 呢道咪柏慧豪庭囉.?!
男: 哦. 係呀! 天頌苑個頭呀!
女: (心諗:居屋都唔差, 算啦 哦, 居屋正呀! 夠實用.
行咁過去中.................
女: 咦. 呢道咪天頌苑囉? 邊道係你屋企?
男: 係呀. 就到架喇. 過埋條天橋...
女: (心諗: 仆街. 天恩村? 公屋黎架喎 ) 咦. 呢道係天恩村喎?
男: 係呀! 我咪住天恩村囉. 柏慧豪庭,天頌苑個頭丫嘛.............
女: (屌......上佢屋企屙完篤尿就走先...........)

大陸人無所謂啦

又係姓林??
九龍灣, 屯門寶田, 天順邨
都係姓林

姓林係咪變態啲?

20歲係錄口供時估計
29歲係拉咗之後證實

係自己屋企落手,要幾撚蠢既人先做到
呢d垃圾直接啪左佢就岩,唔好晒米飯養

咁都吊唔切頸

條女應該高手黎

仲有「雨夜屠夫，林過雲」
「屯門色魔，林國偉」

呢次仲唔係勞資糾紛?

個女仔比人呃上樓強姦，智商唔高得去邊

唔驚女權咬你??

女事主無業

老實玩得交友app既人都唔係正經人啦

你岩
所以唔會係強姦
係勞資糾紛

LAN線出動

特首

你咪慢慢講囉
當你係勞資糾紛, 明知咁撚蝕底都仲去禁低條女
唔死都冇撚用啦
想屌閪咪直接叫雞比錢囉

早洩

留名睇自殺

懷疑被他強姦？

咁報導亦都係on9
報紙出街前已經知道個疑犯係29歲
仲寫20歲出報托咩

天恩定天瑞

做多少少前戲都唔使俾人告強姦啦

你又岩喎
佢可能就係叫外賣雞勞資糾紛

交友apps, 預Jor GA LA

案件將交由勞資審裁處處理

勞

話唔定其實條女自願 扑完想問人攞返錢就屈人強姦